突7:45黃大仙愛國黨出現

地鐵站

wow

佢哋咁早開工